★炒$4000表格班人又炒燶了！

會加印表格

屌你老母

賺左頭幾水 fatfat

屌，我嘅首期呀！！！

前幾日炒A4紙都賺到笑

咁都有得炒

香港地有咩唔炒得？

香港真心多弱智 唔怪有錢佬咁多

好彩甩手甩得快

果陣訓左幾日街排頭位搶到第張表格
轉手五千銀賣左出去
當時仲有friend笑我傻仔做乜唔strong hold